有無絲打對奶好敏感

一飲奶就屙到出彩

收皮啦屌你對奶

屌你對奶敏感就唔好飲咁多

叫我？

巴打對奶好敏感

回帶

乳糖不耐症

一見到對奶就望埋去
隻眼對奶係好敏感

敏感到有咩反應，有醫生叫你唔再掂奶？

我衰鹹濕 出返去先